otázky pro viktora:

1) str. 18 po vztahu 2.21 --> definice okoli R ... mělo by být opravdu kruhové? kruh je 2D útvar ale tady je polomer
R určován obecně jako vzdálenost bodů v N-dim prostoru ... jetli by to teda nemělo být "kulové", případně bez ničeho.

2) dlouze sme se tady radili jak by melo spravne byt nazev Dormand-Princova X Dormandova-Princova
no a Kaja taky rika ze asi pokud je tam pomlcka tak by se "ova" melo pridavat az za druhe jmeno ale 100% jisty si nejsme :)